讀6科f四科

Couse work average b 到
考試前個幾日先温書
想有個d唔洗retake la 點知d都無
有無人差過我

廢柴